budget25萬，大家選新freed定二手stepwgn?

如題。

睇你多數時間坐幾多件囉

二手13/14 R佛

如果多數時間4件呢

alphard 大cc,想慳牌費

二手mazda8 / previa / 近年odessey

你話慳油都講得通
25萬買車慳千幾蚊牌費?

stepwgn 型

講清楚少少
幾千乘十年

2400cc牌費咪又係貴1500cc千幾蚊
點幾千法？

post已完,樓主on99

3500cc差唔多爭一倍

咁比既話，幾萬蚊上會/借都買新stepwgn啦

無揸過呢代stepwgn
但自駕遊揸過freed仔（未facelift前版），可以分享一下
131匹，起步無乜力，踩到上4千轉就會有道力推住你上
叫做不過不失，日常用爬下頭都應該夠既
但係咪好慳油印象中又唔覺，只係記得油缸都幾細（～40L?）
同埋最後排張椅佢同中／大型七人車一樣收法
其實收埋後可用空間無同級sienta咁好擺
但贏就處在車身短d易泊位，仲有新車唔使煩保養（雖然通街都識整）

如果買3500cc，就係油錢問題啦 行得多嘅一年差成萬都有份

師兄，freed尾座會唔會太迫，如果乘客一米七

會唔會太迫就答你唔到
因為個次我都係坐4個人之後後排收起放行李
但上網睇過啲review好似坐>168cm既人都算可以
當然長期坐七個你都係stepwgn算